{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049474",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/real-seoul-seoulyeog-adamhan-sitibyu-rejideonseu-setagyoriganeung.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "seoul station residence"
    },
    "text": "ソウル龍山区区域に位置するseoul station residenceで快適な宿泊をお楽しみいただけます。 この宿は明洞駅からは2km、ソウル駅からは7分の距離に、そして明洞聖堂からは2.5kmの距離に位置しています。 また、南大門市場からは約16分の距離にあり、ショッピングを楽しむこともできます。 このアパートには寝室 1 つ、キッチンに食事スペースが備わっており、バスルーム 1 つ、薄型テレビもあります。 ご宿泊のお客様には無料Wi-Fiと構内専用駐車場をご利用いただけます。 seoul station residenceでは、東和免税店や曹渓寺などの名所も楽しめます。 最寄り空港は金浦国際空港で約19kmの距離に位置しており、seoul station residenceはソウル中心部から1.4kmの距離に位置しているため移動にも便利です。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "seoul station residenceはどこのエリアに位置していますか？",
            "answer": "seoul station residenceはソウル龍山区区域に位置しています。"
        },
        {
            "question": "明洞駅からseoul station residenceまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "明洞駅からseoul station residenceまでは2kmです。"
        },
        {
            "question": "ソウル駅からseoul station residenceまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ソウル駅からseoul station residenceまでは7分です。"
        },
        {
            "question": "明洞聖堂からseoul station residenceまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "明洞聖堂からseoul station residenceまでは2.5kmです。"
        },
        {
            "question": "南大門市場はseoul station residenceからどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "南大門市場はseoul station residenceから約16分の距離です。"
        },
        {
            "question": "seoul station residenceには何が備わっていますか？",
            "answer": "seoul station residenceには寝室1つ、キッチンに食事スペースがあり、バスルーム1つ、薄型テレビが備わっています。"
        },
        {
            "question": "seoul station residenceで利用できる設備はありますか？",
            "answer": "seoul station residenceでは無料Wi-Fiと構内専用駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "seoul station residenceの周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "seoul station residenceの周辺には東和免税店や曹渓寺などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は金浦国際空港で、約19kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "seoul station residenceからソウル中心部までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "seoul station residenceはソウル中心部から1.4kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 653
    }
}